蘋果頭條: 律政司指控林卓廷暴動 報警對話反成罪證

【本報訊】警方前日就7.21元朗事件以暴動罪拘捕13人，昨日旋即起訴其中七人，包括遭白衣人施襲受傷、一直要求徹查事件的民主黨立法會議員林卓廷，令原告變被告。案件昨午提堂，控方指有最少20人在逃。據知控方指整件暴動事件發生於當晚10時45分至11時02分，犯案過程只有17分鐘，指控七名被告挑釁白衣人，但對白衣人之前在街頭和港鐵站聚集及毆打事件隻字不提，甚至將林報警後，不理警員勸他勿前往元朗，成為指控他的罪證。

個個坐番3 5 7 年，出番黎人生更精彩，做晒司長局長都似

更荒謬既陸續有黎

大家請記住周天行呢個名

連登仔教過大家咁多反被捕既技巧。點解仲有咁多不如意既新聞。